終於叫左雞破處。。。

聽日番教會懺悔。。。

行過廟街 比班企街撩到。。
即刻上樓 250一Q
完事之後覺得自己比人姦左。。

鳩少陣啦你老母

This post is not膠

聽日去教堂?

你個人is啊嘛

去教堂有撚用
星期一警總第一排啦

支持

你吠撚少陣還我安寧啦
見撚到你好撚煩

以我所知樓豬已經唔係第一次call hen

之前無扑 純粹打飛機 唔計

搞你...搞死你.....

明明係絲打叫咩雞